[有圖] 我直入元朗，(G)I-DLE疊羅漢

7

0/10

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

有圖有字夠精簡，幫你一推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Onj

你又改名
你老友（右上角）被遮住

個名 幾好有意思的

邊個叫 右上角呀

我驚叫錯做天琦（我偶像）

你話佢係我老婆咪得lor
因為事實呀

soojin咁樣係咪想女上我

岩音，吹你唔漲

當然啦，我返開教會唱慣聖詩，聽日元朗都有宗教活動，我會去唱聖詩